{
  "Authentication Method": "认证方式",
  "Username / Password": "用户名 / 密码",
  "Host": "主机",
  "Port": "端口",
  "Database": "数据库",
  "User": "用户",
  "Password": "密码",
  "Default Database": "默认数据库",
  "Connection Mode": "连接模式",
  "Host and Port": "主机和端口",
  "Socket": "套接字",
  "Socket Path": "套接字路径",
  "Enable SSL": "启用SSL",
  "Switch Language": "切换语言",
  "Language Settings": "语言设置",
  "Close": "关闭",
  "Add Keyspace": "添加键空间",
  "Add database": "添加数据库",
  "Database Name": "数据库名称",
  "Select Replication Strategy": "选择复制策略",
  "Cancel": "取消",
  "Add": "添加",
  "The database was created": "数据库已创建",
  "The database could not be created": "无法创建数据库",
  "BigQuery support is still in beta. Please report any problems on": "BigQuery 支持仍处于测试阶段。请在此报告任何问题",
  "our issue tracker": "我们的问题跟踪器",
  "ProjectId": "项目ID",
  "eg: example-project": "例如：example-project",
  "Default Dataset": "默认数据集",
  "(Optional)": "（可选）",
  "[DEV MODE OVERRIDES]": "[开发模式覆盖]",
  "Authentication": "认证",
  "You need a service account with the roles 'BigQuery Data Viewer' and 'BigQuery Job User' -": "您需要一个具有'BigQuery Data Viewer'和'BigQuery Job User'角色的服务账户 -",
  "Read More": "阅读更多",
  "Service Account's JSON Private Key": "服务账户的JSON私钥",
  "Local Data Center": "本地数据中心",
  "SSH Tunnel": "SSH隧道",
  "For the SSH tunnel to work, AllowTcpForwarding must be set to \"yes\" in your ssh server config.": "要使SSH隧道工作，必须在您的ssh服务器配置中将AllowTcpForwarding设置为\"yes\"。",
  "SSH Hostname": "SSH主机名",
  "Bastion Host (Jump Host)": "堡垒主机（跳转主机）",
  "Keepalive Interval": "保持连接间隔",
  "Ping the server after this many seconds when idle <br /> to prevent getting disconnected due to inactiviy <br/> (like<code> ServerAliveInterval 60 </code>in ssh/config)": "在空闲时每隔这么多秒ping服务器 <br /> 以防止因不活动而断开连接 <br/> (类似于ssh/config中的<code>ServerAliveInterval 60</code>)",
  "(in seconds)": "（秒）",
  "SSH Authentication": "SSH认证",
  "Key File": "密钥文件",
  "Username & Password": "用户名和密码",
  "SSH Agent": "SSH代理",
  "SSH Username": "SSH用户名",
  "SSH Agent Forwarding is not possible with the Snap version of Beekeeper Studio due to the security model of Snap apps.": "由于Snap应用的安全模型，Beekeeper Studio的Snap版本不可能使用SSH代理转发。",
  "Read more": "阅读更多",
  "We found your SSH Agent. You're good to go!": "我们找到了您的SSH代理。您可以开始了！",
  "We didn't find a *nix ssh-agent running, so we'll attempt to use the PuTTY agent, pageant.": "我们没有找到运行中的*nix ssh-agent，所以我们将尝试使用PuTTY代理pageant。",
  "You don't seem to have an SSH agent running.": "您似乎没有运行SSH代理。",
  "Hey snap user! You need to": "嘿，Snap用户！您需要",
  "enable SSH access": "启用SSH访问",
  ", then restart Beekeeper to provide access to your .ssh directory.": "，然后重启Beekeeper以提供对您的.ssh目录的访问权限。",
  "Private Key File": "私钥文件",
  "Key File PassPhrase": "密钥文件密码",
  "SSH Password": "SSH密码",
  "You need a service account with the roles \\'BigQuery Data Viewer\\' and \\'BigQuery Job User\\' -": "您需要一个具有'BigQuery数据查看者'和'BigQuery作业用户'角色的服务账户 -",
  "Service Account\\'s JSON Private Key": "服务账户的JSON私钥",
  "We found your SSH Agent. You\\'re good to go!": "太好了！我们找到了您的SSH代理，可以开始使用了！",
  "We didn\\'t find a *nix ssh-agent running, so we\\'ll attempt to use the PuTTY agent, pageant.": "我们没有找到运行中的*nix ssh-agent，将尝试使用PuTTY代理pageant。",
  "You don\\'t seem to have an SSH agent running.": "看起来您没有运行SSH代理。",
  "IAM Authentication": "IAM身份验证",
  "Use AWS IAM authentication using credential file to connect with temporary cluster credentials.": "使用AWS IAM身份验证和凭证文件来连接临时集群凭证。",
  "Amazon Docs": "亚马逊文档",
  "Beekeeper Docs": "Beekeeper文档",
  "Is Serverless Instance": "是否为无服务器实例",
  "AWS Profile": "AWS配置文件",
  "Access Key ID": "访问密钥ID",
  "Secret Access Key": "秘密访问密钥",
  "AWS Region": "AWS区域",
  "Cluster Identifier or Workgroup Name": "集群标识符或工作组名称",
  "Database Group": "数据库组",
  "optional": "可选",
  "Token Duration": "令牌有效期",
  "optional, in seconds": "可选，以秒为单位",
  "Providing certificate files is optional. By default Beekeeper will just trust the server certificate.": "提供证书文件是可选的。默认情况下，Beekeeper将信任服务器证书。",
  "CA Cert (optional)": "CA证书（可选）",
  "Certificate (optional)": "证书（可选）",
  "Key File (optional)": "密钥文件（可选）",
  "Reject Unauthorized": "拒绝未授权",
  "This only takes effect if you provide certificate files": "仅当您提供证书文件时才会生效",
  "Keyspace": "键空间",
  "DuckDB support is still in beta. Please report any problems on": "DuckDB支持仍处于测试阶段。如有问题请在此报告",
  "Database File": "数据库文件",
  "Firebird 3+ wire protocol is not supported yet. You\\'ll need to enable legacy authentication. Please refer to the": "目前不支持Firebird 3+有线协议。您需要启用旧版身份验证。请参考",
  "documentation": "文档",
  "Import from URL": "从URL导入",
  "Paste URL": "粘贴URL",
  "Import": "导入",
  "Unable to determine database type from the URL": "无法从URL确定数据库类型",
  "Unable to parse url": "无法解析URL",
  "LibSQL support is still in beta. Please report any problems on": "LibSQL支持仍处于测试阶段。如有问题请在此报告",
  "URL": "URL",
  "File": "文件",
  "Database URL": "数据库URL",
  "Authentication Token": "身份验证令牌",
  "Embedded Replica": "嵌入式副本",
  "Make sure your local file has been used for replica or it\\'s a non existing file.": "确保您的本地文件已用于副本，或者是一个不存在的文件。",
  "Sync URL": "同步URL",
  "Sync Period": "同步周期",
  "MongoDB support is in alpha.": "MongoDB支持处于alpha阶段。",
  "Supported features": "支持的功能",
  "report an issue": "报告问题",
  "Upgrade required to use this authentication type": "需要升级才能使用此身份验证类型",
  "Global Oracle Configuration": "全局Oracle配置",
  "Instant Client Location": "即时客户端位置",
  "TNS_ADMIN override": "TNS_ADMIN覆盖",
  "The directory containing tnsnames.ora, sqlnet.ora, and wallets": "包含tnsnames.ora、sqlnet.ora和钱包的目录",
  "Connection Method": "连接方式",
  "Manual Host and Port": "手动主机和端口",
  "Connection String or Alias": "连接字符串或别名",
  "Requires your wallet to be already set up in TNS_ADMIN": "需要在TNS_ADMIN中已设置您的钱包",
  "Service Name": "服务名称",
  "Connection String or TNS alias": "连接字符串或TNS别名",
  "Oracle does not currently support MacOS devices running Apple silicon.": "Oracle目前不支持运行Apple silicon的MacOS设备。",
  "Unfortunately, Oracle does not publish a version of the \\'Oracle Instant Client\\' for your device type.": "遗憾的是，Oracle没有为您的设备类型发布'Oracle即时客户端'版本。",
  "Read more:": "了解更多：",
  "Oracle Instant Client docs": "Oracle即时客户端文档",
  "CockroachDB Cloud Cluster ID": "CockroachDB云集群ID",
  "Go to CockroachDB online -> Connect -> parameters only -> copy from \\'options\\'": "前往CockroachDB在线 -> 连接 -> 仅参数 -> 从'options'复制",
  "Save Connection": "保存连接",
  "Connection Name": "连接名称",
  "Save Passwords": "保存密码",
  "Passwords are encrypted when saved": "保存的密码会被加密",
  "Save": "保存",
  "Hey snap user! If you want to use a sqlite database on an external drive you\\'ll need to give Beekeeper some extra permissions": "嘿，Snap用户！如果您想在外置驱动器上使用sqlite数据库，需要给Beekeeper一些额外的权限",
  "SQL Server Options": "SQL Server选项",
  "Domain": "域",
  "Set \\'domain\\' to be logged in using Windows Integrated Authentication (NTLM)": "设置'domain'以使用Windows集成身份验证（NTLM）登录",
  "Trust Server Certificate?": "信任服务器证书？",
  "Use this for local dev servers and self-signed certificates. ssl -> rejectUnauthorized overrides this setting if ssl is enabled": "用于本地开发服务器和自签名证书。如果启用了ssl，ssl -> rejectUnauthorized会覆盖此设置",
  "Server": "服务器",
  "This is the <code>\\'Server name\\'</code> field on your Sql Server in Azure, <br/> you might also think of this as the hostname. <br/> Eg. <code>example.database.windows.net</code>": "这是Azure中Sql Server的<code>'服务器名称'</code>字段，<br/>您也可以将其视为主机名。<br/>例如：<code>example.database.windows.net</code>",
  "Signed in": "已登录",
  "as": "作为",
  "Sign out": "退出登录",
  "Tenant ID": "租户ID",
  "This can be found in the <code>\\'Microsoft Entra ID\\'</code> section of Azure, <br/> in the Overview labelled <code>\\'Tenant ID\\'</code>": "这可以在Azure的<code>'Microsoft Entra ID'</code>部分中找到，<br/>在标记为<code>'租户ID'</code>的概述中",
  "Client Secret": "客户端密钥",
  "MSI Endpoint": "MSI端点",
  "Runtime Extensions": "运行时扩展",
  "This is a global setting that affects all SQLite connections.": "这是一个影响所有SQLite连接的全局设置。",
  "Learn more": "了解更多",
  "Runtime extension file": "运行时扩展文件",
  "...": "null",
  "DEV MODE OVERRIDES": "开发者模式",
  "Restore": "恢复",
  "Backup": "备份",
  "Progress": "进度",
  "Backup started": "备份已开始",
  "Backup ended": "备份已完成",
  "Time elapsed": "已用时间",
  "Logs (last 100 lines)": "日志（最近100行）",
  "Open Log File": "打开日志文件",
  "Show In Folder": "在文件夹中显示",
  "The command has not outputted any logs": "该命令尚未输出任何日志",
  "Retry": "重试",
  "Review Command(s)": "检查命令",
  "Beekeeper Studio will execute the following command. If you would prefer to run the backup yourself, you can copy the command to the clipboard.": "Beekeeper Studio 将执行以下命令。如果您想自己运行备份，可以将命令复制到剪贴板。",
  "Execute": "执行",
  "Some arguments are provided as environment variables on execution for security purposes (eg. password).": "出于安全考虑，某些参数在执行时会作为环境变量提供（例如密码）。",
  "Choose Directory": "选择目录",
  "No file selected": "没有选择文件",
  "Choose File": "选择文件",
  "Create": "创建",
  "Query successfully renamed": "查询成功重命名",
  "Add Field": "添加字段",
  "Field Name": "字段名称",
  "Type Hint": "类型提示",
  "Select a type hint...": "请选择类型提示...",
  "Are you sure?": "确定要这样做吗？",
  "This action cannot be undone.": "此操作无法撤销",
  "Confirm": "确认",
  "Create Collection": "创建集合",
  "Collection Name": "集合名称",
  "Waiting for authentication": "正在等待认证...",
  "Rename": "重命名",
  "Be cautious when renaming database object, as it may disrupt related queries, functions, procedures, or other objects that reference it.": "重命名数据库对象时请谨慎，因为这可能会影响到相关的查询、函数、存储过程或其他引用该对象的对象。",
  "Name": "名称",
  "Apply": "应用",
  "Copy to SQL": "复制到SQL",
  "Yes": "是",
  "Import SQL Files into Saved Queries": "将SQL文件导入到已保存的查询中",
  "This will make a copy of your .sql files and add them to your Beekeeper Studio saved queries. Any changes to the original .sql files will not be reflected in Beekeeper Studio.": "这将复制您的.sql文件并添加到Beekeeper Studio的已保存查询中。对原始.sql文件的任何更改都不会反映在Beekeeper Studio中。",
  "Choose Files": "选择文件",
  "SQL files (*.sql)": "SQL文件 (*.sql)",
  "All files": "所有文件",
  "Could not find code mirror vim instance": "找不到代码编辑器的vim实例",
  "Format Query": "格式化查询",
  "Undo": "撤销",
  "Redo": "重做",
  "Cut": "剪切",
  "Copy": "复制",
  "Paste": "粘贴",
  "Delete": "删除",
  "Select All": "全选",
  "Find": "查找",
  "Replace": "替换",
  "Replace All": "全部替换",
  "There was a problem": "出现问题",
  "Click to copy": "点击复制",
  "line": "行",
  "ch": "列",
  "Read about this error on the Beekeeper Studio docs": "在 Beekeeper Studio 文档中查看此错误的详细信息",
  "Learn more about this error": "了解更多关于此错误的信息",
  "Schema": "架构",
  "No items": "无项目",
  "Descending": "降序",
  "Ascending": "升序",
  "This table does not exist in the selected database": "所选数据库中不存在此表",
  "Close Tab": "关闭标签页",
  "table changed!": "表已更改！",
  "loading...": "加载中...",
  "error": "错误",
  "Unknown": "未知",
  "Click to fetch total record count": "点击获取总记录数",
  "unable to fetch total records": "无法获取总记录数",
  "Sorted by {sortOption} ({sortOrder})": "按 {sortOption} ({sortOrder}) 排序",
  "Approximately {count} Records": "约 {count} 条记录",
  "files": "文件",
  "Import Connections": "导入连接",
  "Importing a connection will copy it from your local workspace into your cloud workspace. Imported connections are private to you by default.": "导入连接会将连接从本地工作区复制到云工作区。默认情况下，导入的连接是私有的。",
  "Import Queries": "导入查询",
  "Importing a query will": "导入查询将",
  "copy": "复制",
  "it from your local workspace into the personal folder of your team workspace.": "从本地工作区复制到团队工作区的个人文件夹中。",
  "Import not available: You don\\'t have any queries in your local workspace.": "无法导入：您的本地工作区中没有查询。",
  "New Workspace": "新建工作区",
  "Account": "账户",
  "Workspace Name": "工作区名称",
  "e.g. Matthew\\'s Workspace": "例如：张三的工作区",
  "Create Workspace": "创建工作区",
  "Rename Workspace": "重命名工作区",
  "Reauthenticate": "重新认证",
  "Team workspace account sign-in": "团队工作区账户登录",
  "Store connections and queries in the cloud, share with colleagues. Click to learn more.": "在云端存储连接和查询，与同事共享。点击了解更多。",
  "Email Address": "电子邮箱",
  "e.g. matthew@example.com": "例如：zhangsan@example.com",
  "Shh...": "嘘...",
  "Create Account": "创建账户",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Submit": "提交",
  "Merge Completed": "合并完成",
  "What have you done to my query!?": "你对我的查询做了什么！？",
  "Like magic": "就像魔法一样",
  "Looks Good": "看起来不错",
  "This query has been updated by someone else.": "此查询已被其他人更新。",
  "Preview Merge": "预览合并",
  "Merge local and remote changes together": "合并本地和远程更改",
  "Merge": "合并",
  "Discard local changes and reload with only the remote changes": "放弃本地更改并仅重新加载远程更改",
  "Discard Local Changes": "放弃本地更改",
  "Merge Preview": "合并预览",
  "Cancel Query Execution (Esc)": "取消查询执行 (Esc)",
  "Results": "结果",
  "More query results in here": "更多查询结果在这里",
  "Result": "结果",
  "row": "行",
  "Records": "记录",
  "(Truncated) - get the full resultset in the Download menu": "(已截断) - 在下载菜单中获取完整结果集",
  "Rows Affected": "受影响的行数",
  "affected": "受影响",
  "No Data": "无数据",
  "Download": "下载",
  "Download as CSV": "下载为CSV",
  "Download as Excel": "下载为Excel",
  "Download as JSON": "下载为JSON",
  "Download as Markdown": "下载为Markdown",
  "Download Full Resultset": "下载完整结果集",
  "Probably don\\'t do this with large results (500+)": "可能不要对大结果集(500+)执行此操作",
  "Copy to Clipboard (TSV / Excel)": "复制到剪贴板 (TSV / Excel)",
  "Copy to Clipboard (JSON)": "复制到剪贴板 (JSON)",
  "Copy to Clipboard (Markdown)": "复制到剪贴板 (Markdown)",
  "Editor keymap": "编辑器快捷键",
  "Wrap Text": "自动换行",
  "y": "年",
  "mo": "月",
  "w": "周",
  "d": "天",
  "h": "时",
  "m": "分",
  "s": "秒",
  "ms": "毫秒",
  "Execution time:": "执行时间：",
  "Re - run the query and send the full result to a file": "重新运行查询并将完整结果发送到文件",
  "rows": "行",
  "Only needed for result sets that have been truncated (Beekeeper will tell you if this happens)": "仅适用于被截断的结果集（如果发生这种情况，Beekeeper会通知您）",
  "query_results": "查询结果",
  "Quick Search": "快速搜索",
  "Autocomplete": "自动完成",
  "Run": "运行",
  "Run Current": "运行当前",
  "New Window": "新窗口",
  "New Tab": "新标签页",
  "Reopen Closed Tabs": "重新打开已关闭的标签页",
  "Find and Replace": "查找和替换",
  "Show": "显示",
  "Export of {exportName} failed: {error}": "{exportName} 导出失败: {error}",
  "Export of {exportName} complete": "{exportName} 导出完成",
  "Failed to export: {message}": "导出失败: {message}",
  "Export": "导出",
  "Filtered": "已过滤",
  "Beta": "测试版",
  "This will {type} directly to a file.', { type: table ? $t('export table rows": "这将{type}直接保存到文件。",
  "run your query and save the results": "运行查询并保存结果",
  "You can choose the format and file name.": "您可以选择格式和文件名。",
  "For {type} rows, this will run in the background, allowing you to continue to do other work.', { type: table ? $t('tables with many": "对于{type}行，这将在后台运行，允许您继续其他工作。",
  "queries with many results": "查询结果较多",
  "File Name": "文件名",
  "Format": "格式",
  "Select a format...": "选择格式...",
  "Output Directory": "输出目录",
  "Choose": "选择",
  "Advanced Options": "高级选项",
  "How many records to read at once from the cursor": "从游标一次读取多少条记录",
  "Chunk size": "分块大小",
  "Delete file on abort/error": "中止/错误时删除文件",
  "Export multiple tables": "导出多个表",
  "This will {type} directly to a file.": "这将{type}直接保存到文件。",
  "For {type} rows, this will run in the background, allowing you to continue to do other work.": "对于{type}行，这将在后台运行，允许您继续其他工作。",
  "Error: {message}": "错误: {message}",
  "This will {type} directly to a file.', { type: table ? $t('export table rows') : $t('run your query and save the results": "这将{type}直接保存到文件。",
  "For {type} rows, this will run in the background, allowing you to continue to do other work.', { type: table ? $t('tables with many') : $t('queries with many results": "对于{type}行，这将在后台运行，允许您继续其他工作。",
  "Hide": "隐藏",
  "Exporting \\'{exportName}\\'": "正在导出 '{exportName}'",
  "({percent}%) Exporting table \\'{exportName}\\'": "({percent}%) 正在导出表 '{exportName}'",
  "({rows} rows) Exporting query \\'{exportName}\\'": "({rows} 行) 正在导出查询 '{exportName}'",
  "{exportName} export aborted": "{exportName} 导出已中止",
  "Field Delimitor": "字段分隔符",
  "Include Header": "包含表头",
  "Pretty-print": "格式化打印",
  "Include Table Schema (If Applicable)": "包含表结构（如果适用）",
  "Create Table Before Inserting": "插入前创建表",
  "All Export processes completed": "所有导出过程已完成",
  "Show Files": "显示文件",
  "Running exports...": "正在导出...",
  "Run Export": "运行导出",
  "File Options": "文件选项",
  "File name format": "文件名格式",
  "Advanced Export Options": "高级导出选项",
  "Completed": "已完成",
  "Failed": "失败",
  "Try Again": "重试",
  "Pending": "等待中",
  "All Tables Have Been Successfully Exported": "所有表已成功导出",
  "Batch Export Failed.": "批量导出失败",
  "Retry Failed Exports": "重试失败的导出",
  "Select Tables": "选择表",
  "Configure Export": "配置导出",
  "You must select at least 1 table to continue.": "您必须至少选择1个表才能继续",
  "Review & Execute": "检查并执行",
  "Please ensure that all required fields are filled out.": "请确保所有必填字段都已填写",
  "Select File To Import (.csv, .xlsx, .json, .jsonl only)": "选择要导入的文件（仅支持.csv、.xlsx、.json、.jsonl）",
  "Automatically Trim Whitespace": "自动去除空白字符",
  "Auto Detect Separators": "自动检测分隔符",
  "Column Separator": "列分隔符",
  "Text Quote Character": "文本引号字符",
  "Escape Character": "转义字符",
  "Newline Character": "换行符",
  "Null Value Detection": "空值检测",
  "Select which values should be interpreted as NULL": "选择哪些值应被解释为NULL",
  "Empty String": "空字符串",
  "Select Sheet to import": "选择要导入的工作表",
  "Only 1 sheet can be imported at a time.": "一次只能导入1个工作表",
  "Preview File With Selection": "预览所选文件",
  "Map To Table": "映射到表",
  "Parsed File Preview": "解析后的文件预览",
  "Import Files": "导入文件",
  "Truncate the table before importing new data": "导入新数据前清空表",
  "Import data as an Upsert (Be sure to map a primary key field!)": "以Upsert方式导入数据（请确保映射主键字段！）",
  "File Column": "文件列",
  "Table Column": "表列",
  "Remove mapping": "移除映射",
  "The following table columns are \\'NOT NULL\\' columns without a default, so they must be included in your mapping: {0}', [Array.from(nonNullableColumns).join(', ": "以下表列是\\'NOT NULL\\'列且没有默认值，必须包含在映射中：{0}",
  "The following table columns can only be mapped to one header: {0}', [duplicates.join(', ": "以下表列只能映射到一个表头：{0}",
  "Table": "表",
  "Columns Mapped:": "已映射列：",
  "Columns Ignored": "忽略的列",
  "Optional, but required for advanced functionality like Native Network Encryption.": "可选，但对于高级功能（如原生网络加密）是必需的",
  "Your license has ended": "您的许可证已到期",
  "Downgrade to limited free edition": "降级到免费版",
  "Purchase a license": "购买许可证",
  "Your trial has ended": "您的试用期已结束",
  "done": "完成",
  "cancel": "取消",
  "No Results": "无结果",
  "construction": "构建",
  "power": "电源",
  "storage": "存储",
  "code": "代码",
  "Type a table name or query name": "输入表名或查询名称",
  "Open": "打开",
  "Enter": "回车",
  "Alt Open": "Alt+打开",
  "Cmd": "命令",
  "Ctrl": "控制",
  "(tables only)": "（仅限表）",
  "Open In Background": "在后台打开",
  "Right Arrow": "右箭头",
  "Alt In Background": "Alt+后台",
  "removing from search index": "从搜索索引中移除",
  "adding to search index": "添加到搜索索引",
  "Connected Accounts": "已连接的账户",
  "Account Dashboard": "账户仪表板",
  "Refresh": "刷新",
  "Sign in again with the same email and a new password": "使用相同的邮箱和新密码重新登录",
  "Re-authenticate": "重新认证",
  "Sign out of this account": "退出此账户",
  "Log out": "退出登录",
  "Add Account": "添加账户",
  "Workspace": "工作区",
  "Workspaces": "工作区",
  "Signed into {count} Accounts": "已登录 {count} 个账户",
  "{result} ({errorCount} Problems)": "{result}（{errorCount} 个问题）",
  "Pin": "固定",
  "Unpin": "取消固定",
  "View": "查看",
  "Connect": "连接",
  "Duplicate": "复制",
  "Remove": "移除",
  "Language switched to English": "已切换到英文",
  "已切换到中文": "已切换到中文",
  "Failed to switch language": "切换语言失败",
  "Create a new workspace": "创建新工作区",
  "Sign in to another workspace account": "登录其他工作区账户",
  "Sign in": "登录",
  "Create Workspace - Please sign in to your workspace account first": "创建工作区 - 请先登录您的工作区账户",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Edit Connection": "编辑连接",
  "Sync Database": "同步数据库",
  "Please fix the following errors:": "请修复以下错误：",
  "Confirm Disconnect": "确认断开连接",
  "There are active exports running. Are you sure you want to disconnect?": "有正在运行的导出任务。确定要断开连接吗？",
  "Connection": "连接",
  "Connection Saved": "连接已保存",
  "Database Synced": "数据库已同步",
  "Manage Workspace": "管理工作区",
  "Add Users": "添加用户",
  "Log In Again": "重新登录",
  "Connected to {name}": "已连接到 {name}",
  "Select a database...": "选择数据库...",
  "Refresh Databases": "刷新数据库",
  "Add Database": "添加数据库",
  "Oracle has a lot of": "Oracle 有许多",
  "configuration requirements to create a new database": "创建新数据库的配置要求",
  "which makes it difficult for Beekeeper to do automatically.": "这使得 Beekeeper 难以自动完成。",
  "Beekeeper can generate you some boilerplate code to get you started if you like.": "如果您愿意，Beekeeper 可以为您生成一些样板代码来帮助您开始。",
  "Generate Create Database Boilerplate": "生成创建数据库样板代码",
  "Database: {database}": "数据库：{database}",
  "Saved Queries": "已保存的查询",
  "Import queries": "导入查询",
  "Import .sql files into Saved Queries": "将 .sql 文件导入到已保存的查询中",
  "Import from local workspace": "从本地工作区导入",
  "Refresh Saved Queries": "刷新已保存的查询",
  "Filter": "筛选",
  "Problem loading queries": "加载查询时出现问题",
  "No Saved Queries": "没有已保存的查询",
  "Import queries from local workspace": "从本地工作区导入查询",
  "Really delete?": "确定要删除吗？",
  "Rename {title}": "重命名 {title}",
  "Remove {count} saved queries": "移除 {count} 个已保存的查询",
  "Hidden Entities": "隐藏的实体",
  "Unhide": "取消隐藏",
  "No hidden entities": "没有隐藏的实体",
  "History": "历史记录",
  "Refresh Query History": "刷新查询历史",
  "Problem loading history": "加载历史记录时出现问题",
  "No recent queries": "没有最近的查询",
  "Remove {count} saved history queries": "移除 {count} 个已保存的历史查询",
  "Pinned": "已固定",
  "Drag & Drop": "拖放",
  "Alphanumeric": "字母数字",
  "Filter active": "筛选已激活",
  "No filters": "没有筛选器",
  "Tables": "表",
  "Views": "视图",
  "Routines": "例程",
  "Entities": "实体",
  "Total Entities": "实体总数",
  "Right click an entity to hide it.": "右键点击实体可将其隐藏。",
  "View hidden": "查看隐藏项",
  "Collapse All": "全部折叠",
  "Expand All": "全部展开",
  "New {type}', { type: this.dialect === 'mongodb' ? $t('Collection": "新建 {type}",
  "Please select a database to see tables, views, and other entities": "请选择数据库以查看表、视图和其他实体",
  "{count} hidden by filters": "{count} 项被筛选器隐藏",
  "New {type}": "新建 {type}",
  "There are no entities in the {database} database": "{database} 数据库中没有实体",
  "Unable to refresh tables {message}": "无法刷新表 {message}",
  "moving item!": "正在移动项目！",
  "Move to {name}": "移动到 {name}",
  "Move Error: {message}": "移动错误：{message}",
  "drag me!": "拖拽我！",
  "No Parameters": "无参数",
  "No Columns": "无列",
  "Loading columns...": "正在加载列...",
  "New Connection": "新建连接",
  "Problem loading connections": "加载连接时出现问题",
  "Saved": "已保存",
  "Import connections from local workspace": "从本地工作区导入连接",
  "No Saved Connections": "没有已保存的连接",
  "No Items": "无项目",
  "Recent": "最近",
  "Successfully Disconnected": "已成功断开连接",
  "Run History": "运行历史",
  "Filter fields": "筛选字段",
  "Open a table to view its data": "打开表以查看其数据",
  "JSON Row Viewer": "JSON 行查看器",
  "Copy Visible": "复制可见内容",
  "Collapse all": "全部折叠",
  "Expand all": "全部展开",
  "Always Expand Foreign Keys": "始终展开外键",
  "Refresh Workspaces": "刷新工作区",
  "JSON Viewer": "JSON 查看器",
  "Local Workspace": "本地工作区",
  "local": "本地",
  "trial ends": "试用结束",
  "Close Others": "关闭其他",
  "Close All": "关闭所有",
  "Close Tabs to Right": "关闭右侧标签页",
  "Copy Entity Name": "复制窗口名称",
  "Copy {type}": "复制{type}",
  "The {type} was successfully copied!": "{type}已成功复制！",
  "The {type} could not be copied!": "{type}无法复制！",
  "path": "路径",
  "Url": "网址",
  "Applying changes...": "正在应用更改...",
  "Indexes": "索引",
  "Reset": "重置",
  "Id": "ID",
  "Unique": "唯一",
  "Primary": "主键",
  "Info": "信息",
  "Columns": "列",
  "Name cannot be empty": "名称不能为空",
  "Columns cannot be empty": "列不能为空",
  "Indexes Updated": "索引已更新",
  "No Indexes": "无索引",
  "Partitions": "分区",
  "Partition Expression": "分区表达式",
  "No Partitions": "无分区",
  "Partitions Updated": "分区已更新",
  "Relations": "关系",
  "Adding relations is not supported": "不支持添加关系",
  "Dropping constraints is not supported": "不支持删除约束",
  "Column": "列",
  "FK Schema": "外键模式",
  "FK Table": "外键表",
  "FK Column": "外键列",
  "On Update": "更新时",
  "On Delete": "删除时",
  "Relations Updated": "关系已更新",
  "No Relations": "无关系",
  "Columns loading.": "正在加载列",
  "This may take a few minutes depending on column count.": "根据列数可能需要几分钟时间",
  "Type": "类型",
  "Nullable": "可空",
  "Allow this column to contain a null value": "允许此列包含空值",
  "Default Value": "默认值",
  "Be sure to 'quote' string values.": "请确保字符串值使用'引号'",
  "Extra": "额外",
  "eg AUTO_INCREMENT": "例如 AUTO_INCREMENT",
  "Comment": "注释",
  "Leave a friendly comment for other database users about this column": "为其他数据库用户留下关于此列的友好注释",
  "Are you sure? You will lose unsaved changes": "确定吗？您将丢失未保存的更改",
  "Click to Copy": "点击复制",
  "Schema Validation": "模式验证",
  "Validation Level": "验证级别",
  "Off (No validation)": "关闭（无验证）",
  "Moderate (Apply to inserts and updates)": "中等（应用于插入和更新）",
  "Strict (Apply to all operations)": "严格（应用于所有操作）",
  "Controls how strictly MongoDB applies validation rules to existing documents during updates": "控制 MongoDB 在更新时对现有文档应用验证规则的严格程度",
  "Validation Action": "验证操作",
  "Error (Reject invalid documents)": "错误（拒绝无效文档）",
  "Warn (Allow invalid documents, but log warnings)": "警告（允许无效文档，但记录警告）",
  "Controls whether MongoDB rejects invalid documents or just logs warnings": "控制 MongoDB 是拒绝无效文档还是仅记录警告",
  "JSON Schema": "JSON 模式",
  "MongoDB uses JSON Schema to validate document structure": "MongoDB 使用 JSON 模式来验证文档结构",
  "Invalid JSON schema": "无效的 JSON 模式",
  "Triggers": "触发器",
  "SQL": "SQL",
  "Timing": "时机",
  "Manipulation": "操作",
  "Action": "动作",
  "Condition": "条件",
  "No triggers": "无触发器",
  "Choose Columns To Display": "选择要显示的列",
  "All": "全部",
  "No matching results": "无匹配结果",
  "Heads up: This will discard pending data changes": "注意：这将丢弃未保存的数据更改",
  "Viewing ": "查看 ",
  "Editing ": "编辑 ",
  "Select a language": "选择语言",
  "Actions": "操作",
  "Minify text": "压缩文本",
  "Minify & Apply": "压缩并应用",
  "Apply (no minify)": "应用（不压缩）",
  "Copied the data to your clipboard!": "数据已复制到剪贴板！",
  "Toggle Filter Type": "切换筛选类型",
  "Enter condition, eg: name like \\'Matthew%\\'": "输入条件，例如：name like \\'Matthew%\\'",
  "Toggle Filter AND / OR": "切换筛选 AND / OR",
  "Remove filter": "移除筛选",
  "Add filter": "添加筛选",
  "Apply filter": "应用筛选",
  "Upgrade required to use more than 2 filters": "需要升级才能使用超过2个筛选器",
  "Editing Disabled": "编辑已禁用",
  "Refresh Table": "刷新表格",
  "Add row": "添加行",
  "Allow Filtering": "允许筛选",
  "Export whole table": "导出整个表格",
  "Export filtered view": "导出筛选视图",
  "Hide columns": "隐藏列",
  "Import from file": "从文件导入",
  "Copy view to SQL": "复制视图到SQL",
  "Confirmation": "确认",
  "I'm Sure": "我确定",
  "Error loading data, see error below": "加载数据出错，请查看下方错误信息",
  "Clone row": "克隆行",
  "Delete row": "删除行",
  "See details": "查看详情",
  "Set as NULL": "设为NULL",
  "Quick Filter": "快速筛选",
  "value": "值",
  "View in modal": "在模态框中查看",
  "Edit in modal": "在模态框中编辑",
  "License Key Management": "许可证密钥管理",
  "Current license information": "当前许可证信息",
  "Entering a license will unlock premium features such as Oracle, DuckDB, and ClickHouse connections, JSON view, multi-table features, and more.": "输入许可证将解锁高级功能，如 Oracle、DuckDB 和 ClickHouse 连接、JSON 视图、多表功能等。",
  "You don\\'t have any licenses registered with the application at the moment. Register a new license below.": "您目前没有在应用中注册任何许可证。请在下方注册新许可证。",
  "Free trial expiry:": "免费试用到期：",
  "on": "于",
  "License Name": "许可证名称",
  "License Key": "许可证密钥",
  "Current app version:": "当前应用版本：",
  "Buy a new license": "购买新许可证",
  "License registered, thanks for supporting Beekeeper Studio.": "许可证已注册，感谢您支持 Beekeeper Studio。",
  "Remove from app": "从应用中移除",
  "Status": "状态",
  "Software Updates Until": "软件更新有效期至",
  "Valid for app version": "适用于应用版本",
  "or lower": "或更低版本",
  "Any version": "任意版本",
  "No access, new license required": "无访问权限，需要新许可证",
  "Expired, with lifetime access": "已过期，但拥有终身访问权限",
  "Active License": "有效许可证",
  "Expired, no lifetime access": "已过期，无终身访问权限",
  "Upgrade required to use the JSON Row Viewer.": "需要使用 JSON 行查看器，请升级。",
  "View any row as JSON. Super useful when working with wide tables or complex nested data.": "以 JSON 格式查看任何行。在处理宽表或复杂嵌套数据时非常有用。",
  "Upgrade Beekeeper Studio": "升级 Beekeeper Studio",
  "This feature is not included in the Community Edition. Please upgrade the app to continue.": "此功能不包含在社区版中。请升级应用以继续使用。",
  "Upgrade to get exclusive features:": "升级以获取独家功能：",
  "Run queries directly to file": "直接运行查询到文件",
  "Backup & restore": "备份和恢复",
  "Magic formatting": "智能格式化",
  "More than 2 table filters": "超过 2 个表格筛选器",
  "Oracle, Cassandra, BigQuery, and more": "Oracle、Cassandra、BigQuery 等",
  "More database engines": "更多数据库引擎",
  "Cloud sync": "云同步",
  "Read-only mode": "只读模式",
  "SQLite Extensions": "SQLite 扩展",
  "Upgrade required": "需要升级",
  "Get access to this feature, plus:": "获取此功能访问权限，以及：",
  "Connect to Cassandra, Oracle, LibSQL, ClickHouse, and DuckDB.": "连接 Cassandra、Oracle、LibSQL、ClickHouse 和 DuckDB。",
  "Unlock JSON view, unlimited table filters, import/export, backup/restore, and more.": "解锁 JSON 视图、无限表格筛选器、导入/导出、备份/恢复等功能。",
  "Email real support staff, we\\'re here whenever you have a problem.": "发送邮件给真实支持人员，我们随时为您解决问题。",
  "Sync data across machines with cloud workspaces and team collaboration tools.": "通过云工作区和团队协作工具在多台机器间同步数据。",
  "Your existing license is not valid for this version of the app.": "您现有的许可证不适用于此版本的应用。",
  "Learn more.": "了解更多。",
  "14 day free trial, no email or credit card required": "14 天免费试用，无需邮箱或信用卡",
  "Start Free Trial": "开始免费试用",
  "Get lifetime app access with any purchase": "任何购买均可获得终身应用访问权限",
  "Buy License": "购买许可证",
  "Your free trial ended on": "您的免费试用已于"
}
